據報英國將容許華為參與當地5G網絡開發

【Now新聞台】英國據報不會理會美國的施壓，許容中國電訊設備商華為參與當地5G網絡開發。

彭博引述消息人士稱，若果排除華為在英國5G網絡開發，電訊公司將面臨高達數以十億英鎊計的成本，同時令英國首相約翰遜推出全光纖寬頻計劃的時間表推遲4年，指英國當局將於下周在國會宣布，容許華為參與英國5G網絡開發中不太敏感的部分。

路透則報道，當局將提出禁止華為參與5G網絡開發中，敏感和涉及數據密集的核心部分，以及參與政府機密系統。

綏靖政策2.0

肺炎5G網絡

要日防夜防，何必呢？

5眼聯盟 out

利申想見證日落帝國解體

幾時公佈埋容許武漢肺炎入英國

俾你英國貪平起左
之後美帝封殺全部變垃圾

short左？

高達數以十億英鎊計
政府出錢搞囉
好過香港100億hkd掉落海洋公園

UK-US deal

變做四眼聯盟

準備做支那囯日落省

5G高速播肺炎病毒

Chamberlain v2

日失落帝國

講真 近年IM6都廢廢地
成個五眼都係靠美國支撐住
英國比美國踢出去 講緊既情報都唔止蝕一百億咁簡單
不過中國倫敦特區不意外

垃圾廢國

peace in our time

到最後應該唔會呱

到時唔止要俾返貴價
仲要蝕埋本身俾左既錢
啲大局觀差到

trump: are u ready for tariff

垃圾

真係抵你做日落帝國